依家買PS4 pro遲唔遲？

利申有厚版ps4

想換pro貪佢高清

遲唔遲？

唔遲

遲

等ps5

屌你緊係等新機啦

聖誕節買咗， 嗰陣重送多個手掣。

你部電視都要4K先輸出到
申：我都想換 成Q日彈碟

ps5 pro都就出

等ps6

廢左個制啦

用膠紙痴住塊晶片個個方法?

網上有教學改做手動出

pro出左一年多d姐

唔遲
大把大作未出

你純粹想玩上古5?

遲,等PS5

係

等ps7

突登換左pro

直得試

我已經痴左兩年無彈

呢家買真係傻仔，ps5都就出

有錢就是任性，我地葡萄唔到

傻仔先換
係人都知就出ps5

宜家ps4 pro 幾錢

ps5都要遲少少買，因為一出實冇乜game

有無人知邊度仲有現貨賣？ (非starwar版

今年2018
我2020 再推返呢個post 出黎binc